英文新口號 Be aware or be next

相信大家都睇過Avi Yemini 呢個記者
係澳洲 曝露晒班小粉紅既恐怖
之前有條片

小粉紅唔知示威定想阻住手足示威
小粉紅: 只有一個中國 不要港獨!
Avi: 但五大訴求 入面都冇要求港獨?
小粉紅: 只有一個中國 不要港獨!
Avi: 其實你知唔知五大訴求係邊五個?
小粉紅: (問隔離果個) 咩係五大訴求?

依家佢黎咗香港幫手向澳洲宣傳啦

咁啱聽到 6:26 個靚女 英文好得黎 仲有句好有力既對外口號

「be Aware or be Next」

5隻字 足夠話比世界各地既人知 香港既事唔係他國事務 中共既滲透係全面性的(all the ways)

唔想自己國家日後變到香港咁 就唔該保持警覺

人血饅頭王HK Apocalypse 梁樂聞無去過示威!搵黃色經濟圈水原來真藍絲,俾咗資料小心!

「be Aware or be Next」

香港人民意逆轉，普遍支持警方止暴制亂！

中共就係睇準 民主 最大既弱點係 人數

中國無野多 就係人最多 所以跟番你個民主制度玩死你

「be Aware or be Next」

Be aware or be next

be aware or be next

有冇上下聯？
易嗌d

全部變晒中文佢target audiences 變左香港人？

我嗌 "be aware!"

你嗌 “or be next!"

可以試下諗下

之前見啲石壆噴左 Watch HK or BE HK
都唔錯

佢有D片全英 有D又翻譯晒中文

唔知點定

BE AWARE OR BE NEXT

最緊要一個都不能少丫

有啲牽強
集思廣益諗多句